各位手足 可以檢討 但請謹記「不分化不割蒂」

好多3毛想搞鳩我地

We connect
By the way幫樓主更正返
不分化不割蓆

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法